[Netflix劇集] THE WITCHER | MAIN TRAILER

演呢個好過演超人

把聲

好正

ciri
yen比想像中好

20 Dec 有排等

預告真係比想像中好，期待

YEN

D女主全部唔吸引

Henry
班女就算啦..未戒奶咁

What about a round of gwent?

要來場昆特牌嗎?

扯到行一行
一開頭以為Henry 接黎搞笑
結果效果出奇地好
把聲都好好J

來一發昆特牌吧

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調連登POST

第一期民調連登POST

民調眾籌LINK﹕

期待

靚仔到成個精靈王子咁

少左d佬味

不過都已經好正

希望造到got咁

Netflix 今次靠超人了

太靚仔，唔夠佬.....

連登迴響居然咁細

故事線好似係遊戲之前，所以先會咁

嘩 我屌netflix 老母
個號比人hack 左
1分鐘內用左我12蚊usd, 改密碼, 改登入email.

白痴, 改email 連發個確認電郵都無, 直接send 封email 話我改左電郵

女角感覺爭d

希望有續集出夏妮嘅話搵個靚啲
最鐘意夏妮

ciri出左世果陣傑佬已經好老嫁啦

未見過傑佬咁撚多表情

it hasn't live up to our expectations

超期待

應該揾Jaime Lannister做

有冇昆特牌先

triss 好7

正呀

Yen 7d
傑佬劍法

我只係玩個遊戲，無睇過原著
想問下原著入邊杰洛特係唔係單劍，並唔係雙劍?
因為我睇個預告見到杰洛特得一把劍真係難睇過粗口

套劇係game第一集既再之前喎 唔可以拎game既第三集黎做標準

書係單劍，Game係雙劍

好似係有需要先係隻馬到拎把銀劍出黎

想知原作者有冇屌驚雙劍呢個設定

原著係單劍
要打好specific既怪先會出動銀劍

咁快renew左第二季

好過拍乜鬼legend of tomorrow同超人

佢邊有拍legend of tomorrow

成套劇啲女都柒下柒下咁

咁多小說， 同外傳實有排拍

Yennifer係黑人 on99

doug cockle把聲係成個系列嘅靈魂

成套劇
就咁睇Trailer
敗筆真係班女

20號就出
今次係一次過出晒, 定一week一集??

Game第一集係咪已經係咁多本小說之後嘅事？

一次過出晒

係

一來啦
另外唔重本拍d劇出黎同disney+ , hbo鍊過就聽收皮

岩岩睇完V Wars
咁快又有野睇

玩過Game+dlc

當佢一本書一季 都7季啦

netflix成日拍爛野/腰斬都唔係新鮮野
希望拍得好d

書一開始就有CIRI?

有
基本上係主角

Henry正到呢
有前有後仲要有樣
華納on99唔肯續約

冇頭髮

Final trailer

ciri成個白化病人咁
Yennefer又無熟女味
Triss連批評都廢撚時

我覺得Yen好正wo

實集集扑野，無得係廳大電視睇大啲不爽

超撚期待

得一把劍？

Ciri!

好期待

買部電視啦

係咪今晚12點就有得睇

一樣用電話睇算

多數聽日下午3點先有

冇波睇既話就裝佢修

係咪聽日有

好撚期待 聽日要幾點先有

想問原著好唔好睇？見啲人話隻game係神作

Henry Cavill對波

留定名先
一出即睇

留名

真，我前排先收番黎玩

遊戲同劇甚至小說差好遠既 淨係代入感都冇得比

仲未出
等到頸都長

先來場昆特牌？

要睇garelt 食哂witcher world 既黑妹了

即係小說其實麻麻地？我無ps4得switch，搞到想買隻3嘅switch版玩吓

有冇人睇左第一集呀?

睇介紹話原注傑佬係帶一把

另一把平時收埋

我唔係咁既意思囉
「遊戲」同「小說」唔淨係指the witcher
我只係話 代入感黎講 遊戲天生優勝過小說

我pc ps4 switch都有買 但未睇過小說 黎緊打算睇
所以我都推薦你買隻遊戲既

佢原著小說都係好出名先比人整成遊戲同依家再拍劇

睇黎巴打係fans喎 同一隻game買三個版本 今晚睇吓套劇先

原注波蘭國寶級小說黎

好似美國總統去波蘭，波蘭都係送Witcher 英文版做禮物
詳細唔太記得

Game都係Game of the year

老實講我一入坑就witcher 3
始終雙劍mode型到死

幾時有得睇

睇完過黎打昆特牌

點解？原著係？

原著好睇呀，我買左長篇一到五
不過文戲多過打鬥
但故事唔錯，可睇也

傑佬 基本上同每個女人都有床戲
除左ciri

幾點上呀

黑人YEN TRISS
唔想睇佢扑野

Netflix通常香港時間下就三點？

夠18就照睇啦, 唔使怕羞, GOT男同男搞都照黎

正解

上網睇係 12.01am pst

送第二集king assassin，好似當時個時間係obama隊冧左拉登冇耐

Triss 世界第一

老母係隔離睇好尷尬

未必18禁掛
超人可能會仲有約係身唔比
利伸:9 UP

希望Gerald係套戲入面會講一次 I hate Portals

呢套好似有4k
我見佢trailer 有4k

之前等上架經驗多數都係等陣3點

Switch版有冇cut到野

冇 switch 版叫做完全版 dlc都包埋
係畫質差d

有friend話好似有啲鏡頭剪咗

你係咪話d裸露鏡頭

我諗應該係？

好似話有更新返

等得好辛苦

Witcher小說好好睇啊，如果套劇嘅yen再靚女啲就好

叫阿媽一齊睇，佢都係咁生你出黎

有聲有畫面

你老母分分鐘淫過你, 生得你出黎有咩未見過

幾點有

我老母細個連錫都唔撚俾睇熄電視，
都唔撚明佢點生仔

同問 仲未有得睇

3點

由出trailer等撚咗成半年
準備一陣一口氣睇哂

知唔知有幾多集

仲有一個鐘先3點

打住witcher 3 培養情緒先

1個鐘好慢長

8集 好似

Game應該係方便玩家可以見怪就打先咩雙劍
同埋w3仲咩多支弩

Want a round of gwent?

今晚出？

見樓上話晏就3點

Looks like rain

You ugly!

等倒數

十分鐘

now?

冇既

在哪

Not today?

49mins remaining

4點呀
12am pst

唔係3點咩 等到條頸長

4點

即刻訂閱netflix先

終於有得煲劇

Witcher 好型， 如果多啲佬味就好

做後生果陣
最好之後D SEASON揾到Mads Mikkelsen做中年

睇Hannibal果陣就勁鐘意Mads Mikkelsen
不過換主角難d除非henry唔拍

順便換埋yennefer得唔得

我覺得超人做傑佬ok wo

係yen 絲莉 特莉絲 同game反差太大

倒數中

Yen我想睇吓表現點
其實樣唔差但真係同game完全唔同

其實睇預告咁多個女角已經至順眼佢
不過同game比實在差太多，w3 d女做得太正

係咪仲有5分鐘？

屌你老味出未呀

出咗 一口氣睇哂

出咗

出咗喺邊度

Netflix囉

見到啦

你嗰陣細個，唔俾你睇係唔想你睇壞腦姐

超人Henry 勁鐘意隻game 又熟Witcher 反而令我好期待佢既表現

佢把聲扮得好正

導演話揀超人係因為佢係巫師迷
好熟個角色性格

好似仲要自動請纓 熟Witcher 有名氣 劇本都唔洗背

錫咀有幾壞

大家係咪已經睇緊
要放工返屋企先睇到

好心急想睇

小魚兒

download緊

台仔啲翻譯...

我個細佬佢4歲，之前冇意中俾佢睇到我睇緊嘅劇入面男女主kiss, 跟住之後有一日幼稚園嗰邊打黎，話佢周圍錫人，啲女嘅就話比老師聽

做嘜撚

仲番緊工呀，屌

識錫一定錫miss

小新

書係咁譯

睇緊
好開心 終於出左

d動作場面掂唔掂

Roach

我細路都係四歲
成日我調番轉頭錫佢
迪士尼都係咁錫啦

第一集就扑野

睇得出佢研究點扮好耐 都有八成似

啲打鬥已經正過GTO好多

好想有細佬 我屋企我最細

拍得好有質感， 真係有GOT嘅感覺， 打戲更加 出色過 GOT

香港未有?

有啦

search到了

Butcher of Blaviken

開波條女

啲配樂好明顯參考咗witcher 3， 對呢套劇好撚滿意呀， 除咗ciri個獅吼功

好撚掂係好撚掂係好超撚掂呀

今日內應該睇得曬

有冇sex scene

決定今晚係電視睇 唔柒訓

煲通頂 佢老母

有冇咁正呀??

睇完第一集 好撚正

睇緊第一集，發覺超人做得幾好
想問套野有沒打昆特牌

睇黎一致好評
依家個市場競爭大左，觀眾受益

玩IOS 果隻啦

剩係昆特已經做兩集
打拳又可以一集
潛水搵寶箱起碼五集

Henry Cavil拍呢套應該會仲紅過拍mos

屌你主角咁撚渣既
第二集

要收集全部昆特牌應該唔止兩集

打打吓又要做陣支線任

扑野可以扑一季

當賭神咁拍一季都得啦

諗一諗Witcher 無限體力又唔會生性病，真好

How about a game of Gwent?

收集完
仲有新陣營 群島 又幾集

妓院passiflora挑戰各美女+gwent

仲未計DLC

屌你仲未放工
好想返屋企煲劇呀

未寫劇本時已經自薦做

有冇人同我一樣未睇過小說 冇玩過game
睇完第一集 啲打鬥場面正到

睇完第一集overall幾好
新入門觀眾可能要少少時間熟悉D地理同名詞

譯名跟小說 所以玩過GAME既真係要適應下

屌那星，掛住睇唔記得去交收

係幾正

超人演繹嘅語氣同game都幾似

直頭一樣

"Fine. Take me to him" 演得好鬼正

小說傑佬試過比農夫打到重傷

對人戰好精彩
一開始嘅怪物戰就有啲普通
劇情暫時不過不失，要再睇多幾集

如果玩過game但冇睇過小說嘅話，

睇完第一集就知geralt其中一個外號點黎

成日都畀人老屈

比人出賣

但個女人係忠定奸

game入面好似冇見過

Game前既事黎

但game入面講佢殺哂d人
之後重傷失億 但劇集改左 好不滿

其實套劇係咪算遊戲既前傳??

講到咁正 想玩Witcher3，想問唔玩1，2會唔會唔明嗰故事

Game 入面有個選項有得睇每個人物既來頭
大致上都唔會唔明
但建議玩埋 1 2 係好game 黎
我自己好鐵意第一集 不過個戰鬥系統唔係個個接受到

其實2都玩得過, 起碼D畫面都唔係太差同操作已經好過1 好多

可以咁講
小說既故事發生係遊戲之前

羅白變左小魚兒

未開始睇，想問希里有冇除衫？
想J

難怪睇左兩集好似同GAME認知有好大出入
不過追得過, 幾正

小妹妹黎

第三集正

個時玩2覺得畫面好靚 不過部腦頂唔順
lag到仆街 所以棄左

我得switch 所以剩係玩到3 套劇係唔係之後會cover到game嘅故事？係就好

1同2唔係都係PS4咩？畫面應該唔會差好多？

ps冇出過1同2

ps2 好撚舊的

第一集果個呀叉係唔係yen黎?

Triss好樣衰

又話女術士個個本身都係奇型怪狀，結果得返yen係

直情係 witcher 3入面既background music其實呢套野只要直接將witcher game入面既元素拍出黎，已經夠J死人

其實
係玩左12都未必明
12其實係幾乎離開左小說寫
3先係拉番去原作

不過套劇係跟小說拍定點

跟小說
改左d 但人物 地點 事件 同想帶出既野都一樣

第一集已經睇唔明條女想點

啱啱查下係拍The Last Wish？
咁應該有排拍

其實本書
條女係想殺平民去引stregabor 出黎
Geralt要防止平民大屠殺，先去殺條女，做lesser evil
套劇又唔講

睇到第三集 世界觀，人物關係，劇情都未明

其實有講 GERALT見晒兩誘之後都有想要揀lesser evil

我剩係知佢地兩個都要互殺 但miss左條女原來想殺平民
同埋可能我一睇就覺得個stregabor係呃蝦條

好高質geralt真係好geralt

套劇冇講佢想殺平民
Miss左正常

留名
已經諗起 BGM
lalalalalalalalalalalalalalalala

條女咪講左唔出黎既話就殺哂所有人

係囉條女咪講咗

超正，今晚開始追

Sor鳩

果part轉向得太快，唔知佢黎真

冇玩過GAME,第2集開始怪胎係關於咩?

睇左第一集, D打鬥場面造得好精彩
完全係期待以上
打鬥場面仲好睇過斯巴達克斯同維京傳奇哩D
一開始D背景音樂好有GAME FEEL
月費幾十蚊抵到爛

我都想問

Yennifer未做女巫之前

冇打過機同睇過小說真係睇到有啲亂

無睇過小就，講佢名時仲諗緊係咪game個個黑女巫

佢講個名時，我心諗佢係Yennifer 同game入面差勁遠

第3集個故事點解好似似曾相識...係咪Game有玩過

其實整完容都幾似

第一集就已經好正

同意 唔係畫面閃黎閃去個種假打鬥

真 佢做傑佬 好神似

Got重點在角色描述同大戰
後尾到純玩美感故事弱智

同條女打時好順暢

直至見到triss 之前都有咁諗

見到之後

睇到第4集先知傑佬同希里既時間線唔同

劇集跟小說改編，遊戲係小說之後自創劇情，劇集未必會講遊戲個劇情
小說出咗七本，而家先第一季，有排拍

遊戲好似冇提，但小說有講魔法師本身都係醜八怪嚟，係用魔法變靚

第3集即係第一隻game既 cutscene?

睇到第四集
幾高質

第3集傑佬同Yennifer都唔係同一時間點

因為佢頭幾集時間線唔係順序，
Yennifer學做女術士係幾十年前嘅事，之後就係
geralt周圍做任務，識到基友唸遊詩人，再去到琴特拉講佢點透過驚奇法則同ciri結緣，之後又去到泰莫利亞救公主，順便識埋triss，最後就係琴特拉滅國，ciri出走揾geralt

同我一樣

條條女個波都咁大 點忍呀

所以Geralt成日扑野

咩咀yennefer真係錫唔落

屌你老母d fight scene 型撚到

有人覺得3大女角都真係麻麻

Yennifer 整完容個下堅正, 好似game
Triss 就真係搞唔掂...同game完全唔似

netflix出之前已經有得睇哂8集

game triss J撚死人

特登嘅，咁你咪可以專注劇情囉

反而第一集出現個女角仲似Triss

劇情好快
由其第二集睇到我打哂問號

暫時睇左第一集堅高質，超人做主角好夾，尾段對人打鬥勁正，係太多名詞唔多明

triss就望佢會好似yen咁整容

Ciri 重細，有發育空間

岩岩開
完美還原把聲同下巴

三個主角劇情時間線唔係一樣
暫時分開睇就得
Yen係幾十年前
Geralt當係now(?)
Ciri大長征係之後

暫時睇到第三集

睇完第一集 打鬥幾正
但無玩過game表示啲名睇到一舊舊

正

玩過GAME都只係會認得4個人
傑佬
Yennifer
Triss
Ciri

第三集個故事係 game 第一代有關連
果國王就係二代GAME 果個

可參看人物介紹

仲要有果套新衫, J死

仲有D王國名咁

我喺隻game入面揀triss唔揀yen
點解套劇個triss可以咁樣衰

GTO?

都未講做乜咁多力架

D地方名同埋專有名詞都明
WILD HUNT=狂野的狩獵

TRISS個樣好似係跟妙麗整,緊係正

剛睇完第一集
配樂，劇情風格都好似game
好撚好睇

屌你老味其實揀人果個可唔可以分輕重
你要請多種族人士唔緊要,但你都要配合劇情先得架
劇情上TRISS同YEN都會用魔法整自己容
有乜可能咁樣衰啊屌你

佢以為係superman return 個個超人

佢係呢個超人

佢本身Witcher fans, 睇得出佢堅有心拍

鬼塚

睇netflix, 字幕真係唔洗同佢認真
無一套譯得好

直頭譯到錯意思
話哂狂獵係種生物黎,佢譯到係個行為咁

有個訪問係有講佢有玩Witcher 3
同埋都係揀yen做老婆

傑佬唔多似樣

返到屋企有得睇

狂獵唔係精靈黎咋咩

我接受唔到Yennifer咁樣衰

#淨係玩過3#睇到第2集

睇吓triss 再講啦

太耐之前 無咩印象
已經唔記得triss係邊個

佢想講game of thrones

睇埋Fringila再講

狂獵有少少似GOT入面既Night King

個時玩3玩左一陣就放棄左
睇完EP1感受到D人講選擇困難症
感受到被滅族種感覺
要快手追哂返去玩補完劇情

你睇完先打番會好D
因為劇係跟小說, 而隻GAME係小說後原創劇情

第三集尾咁似林中夫人既？

小說》witcher 1〉2》3

3已經好後，同劇冇乜影響

其實見到triss都已經知係邊個

唔知背景 get 唔到

Yen > Ciri >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Triss

睇英文字幕啲地名長到中字就譯到9下9下

Triss 真係搞唔掂
小說個形象真係咁?

我記得game既狂獵明明係其他世界既精靈
個軍團名叫wild hunt
定係書唔同game

有種感覺係超人用蝙蝠俠把聲講野
但佢真係扮得好似game入面個配音

暫時睇到第六集，最大問題真係啲女術士選角，

明明設定就係一堆醜八怪學魔法，再整容整到鬼火咁靚，點知而家唔好話唔夠靚，有好多個都直頭係醜

第1集好正
好吸引

有冇人睇哂 咩評價 100分俾幾多分

淨係睇到第二集，時間線同劇情好似有d唔同，
Yennefer應該一早做左巫師,
Dandelion應該係佢地第一次分手先出場

唔係好明 點解Yennifer 做左手術之後變成另1個人咁 同之前2個性格 又好似咩都識咁

從來無話過3條友既劇情係同時發生緊

好似幾好睇

整容後既yen>>>>>ciri>>>整容前既yen>>>triss

Sor,佢冇講明有少少混亂

睇到第3集就會好明顯

好彩唔係triss派

睇到第3集屌出聲

其實已經學咗好耐師，如果講緊見到geralt 個陣更加係幾十年之後

啲女既選角真係扣左分 但劇情黎講真係好正 岩岩追晒 等season 2 仲有好多原素期待可以係s2玩

睇完第一集 好撚好睇
對無玩過game/睇過書既人黎講應該算易明

地名中字譯得1999，原文又長到死

打鬥好正喎

呢套野暫時最大問題係班女無個靚

睇到第三集 女角真係搞唔掂 個樣好趕客
傑佬啲鬍鬚根白色再留多啲會正好多

梗係唔係講打鬥講女啦
triss第1次出場

無打過game, 睇到第三集先知女巫同男主兩條timeline
睇埋第4集先知原來3條timeline

yen 個師傅係咩人 有冇多d背景
點解要捉人去學魔法

啱啱煲緊巫師3,
再睇呢套野好正

佢咪yen學野個間女術士學院個院長，女術士不嬲都會揾啲有魔法潛質嘅細路培育佢地

睇完

Triss 柒到

你老母比羊屌過嚟

Same

每集接個任務去解
再加幾分鐘推主線劇情
真係打機咁

睇完 最尾yen
快啲出第2季

你老母同雪人搞埋一齊

笑咗出聲

好亂d劇情

我睇隨第5集先終於明晒咁多條線

有冇人可以講解下主角嘅性格係點
點解對吟遊詩人咁好 不惜一切代價都要救返佢

睇落好冷漠
但其實好重視朋友
見到有人受苦會心軟
同埋有d濕鳩幽默感

第3集geralt場打戲同yennefer整容互相交錯正到

班女愈出愈豬

第一集Renfri幾靚女

Triss唔係game character嚟架咩點解會有佢

利申未睇

最尾yen勁到痴肺

S2係咪冇消息住 好想快啲出

Btw 最後ciri問傑佬個句好似捉姦咁款

2021先有第二季

拍緊s2啦

點會冇
話佢只係game character係邊到聽返嚟

Sor
自膠

三個主角分開三個時間點開始講，去到最尾三個終於去到同一個事件，傑佬揾返Ciri嗰下睇得幾開心

Witcher毒撚黎
寧願煲機都唔想出街
連最難都打爆埋

sabrina
下季應該有Lodge of Sorceresses
好期待philippa

好撚正

地圖

開頭玩最難好痛苦，之後過得無咩game難到我
直到我開始玩ds系列...

睇晒8集…

睇緊好正

唔知有無機會出ds既劇

打機淨係知好多濕鳩睇唔起佢,成日挑佢機
但明明都知佢勁過一般人好多
好撚on9
即係佢既戰鬥力有416, 你得5 , 個5成日挑佢機

點解netflex唔分開播,要一口氣推出黎?
咁樣唔怕人好快睇完就棄網?

北方邊個國軍事實力最強

好撚好睇

好想重打機
witcher精點係支線
電視做多d 接任解決事件就正,好多支線都好正

Yen都算

Triss變左黑人想點阿？
Vigo變左大猩猩nigxx!?

我好撚鐘意vigo點解要咁樣對我

第一集果個公主黎，第一集借鑑左小說故事再講一次公主俾人詛咒

老鼠屎真係班女角選角
搞到Yen睇睇下又幾正

Vigo家族原來係黑鬼家族
班綠色女人dryad又係黑人

Triss做乜鳩

目前睇完頭3集
有幾樣野想讚
1 動作
2 種馬白狼
3 設定基本跟原著另加好多遊戲元素
4 丹德里恩好煩

彈
1 時間線混亂 唔用插叙係咪會死阿 咁樣普通觀眾點睇得明？
2 女人選角全撚部唔掂
3 yen既背景其實冇需要作出黎
4 我屌你triss係黑人？
5 我屌你vigo係黑人 仲要咁撚醜樣？

昆因大法
昆因大印無敵

點解啲城市咁鬼多黑人走來走去

正治正確

睇來來緊假期又要買返NF煲劇

第一集條女唔錯，可惜

同ciri去森林果條nigger elf好撚出戲

無玩game or 睇小說既人根本睇唔明
我只玩過game都睇到一頭霧水

勁多力架，屌

我當你搵唔到咁多醜八怪
但可唔可以搵靚d做女術士

女校長都靚過班女

記唔到啲人名
淨係睇個樣認人
扮睇得明算

個狼鏈嘴好柒 明明係立體狼頭變左平面圓型

睇完8集先明之前講緊咩

睇落去咪明咯 都唔難明

第一集個王國係咪2打6黎 ？
由宮廷對白到突然滅國 好快手

我屌你老母

成日都覺得下一個鏡頭就係問對方打唔打昆特牌

佢講自己名果時，我屌出聲

啲女全部都好醜樣，仲要係力架

搵都搵個靚啲啦

第5集開頭死左 比人偷左個樣用 果個係咪法師尼? 點解第7集開頭又出現 定係我睇錯

Radiena，有北方最大城市

睇左五集
唔係之前我睇左小說先
佢拍到咁樣會幾亂
原本覺得genalt個casting都幾差
但係超人都算做得ok(特別把聲）
yen我自已接受到
不過ciri and triss
Dllm Netflix 咩野選角黎

但係佢會唔會拍埋game個劇情
佢唔係原作者寫個wor
都拍？？

跟原著

知唔知個女巫師要將d人變成鰻魚？？

小說好似都係立體 last wish個封面

我唔係triss派都屌出聲

三條故事線時間唔一樣
ciri線死咗 傑佬線未死
到最後三條線先匯合埋一條時間線

唔覺亂 留心睇好快發現時間唔同
利申無睇小說

個男主角d戲好屎，同埋咁q後生靚仔嘅，jm9變咗偶像劇咁。

睇落好老 不過最癲都係vagina

崩壞...

力架都算，仲搵個咁撚醜樣

本生冇玩過game
見倒終於明點解啲人屌晒鬼

Radovid africa

睇完第二集有d唔係好明
Yennifer 同個黑鬼一直都係到呃緊對方?
同埋其他同學本身就係唔存在既人? 只係一隻畜牲?

利申對巫師世界觀有興趣, 但唔得閒玩哂隻game

有哂結局， 起碼唔會好似隔離台咁爛尾

維列佛茲成個印度人咁

睇左兩集，比想像中好睇
第二集首歌印象中係隻game出現過

唔可以話呃緊大家，只係各自嘅大佬見佢地有交流就順便套下料，本身巫師/女術士就分好多派

唔存在你係講緊變鰻魚？變魚係因為個幾條友唔合格畢唔到業，所以換個方式等佢地有貢獻，可能魚型係可以等佢地啲魔力放出去？其實印象中書冇點講yen讀書嘅野

大家比幾多分套劇
10分滿分的話

同問

7.5 ....班女真係好撚柒
特別要讚打鬥場面…個奴隸瘋狂抽插夫人個一幕

睇到第三集見到TRISS個樣屌左出黎

點解Yennefer咁後生,同Ciri差唔多

如果好似單元劇咁講下支線就正

故意唔比佢靚搶去yen 女主地位
屌

CLS

睇樓上張圖 大部份男角都好似
係女角....

其實我覺得yen 幾似game啊
氣質神態都似
髮型更係足望game入面咁
係把聲差緊啲

男角呢套真係幾正
但係女角真係好一般
尤其搵左黑妹個幾件

Mousesack咩事，改劇情？

Yen都唔算係靚 不過對比下...

特技都做得好好，唔會有太過份嘅cg失去真實感，但係keep到魔奶世界嘅魔幻元素

睇哂八集，超人做傑佬好型，自己好中意ciri同yen個選角
下季幾時出啊！！！

各位如果對witcher有興趣
可以去玩下隻game
隻game時間線係小說之後,所以唔怕被劇透

ps試下上網搵witcher unicorn
好鬼正

Triss...
宜家呢個完全係路人樣，at least 染番紅色頭髮啦...

兩個唔同時間線黎, 但佢咁樣穿插係有D亂

改到

triss真係好撚柒

超人把聲似到
初初以為係重新配音

啲語氣都勁似

估唔到Henry Cavill又做得幾好
起初選角覺得唔會扮得似
係差少少佬味, 拍多幾季應該會幾好

Yen都還可以
Triss真係....
Ciri仲係小朋友就冇咩所謂

搵第一集個條女做仲好

如果龍后拍你過幾好

呢套野睇女架咩
理西d女點啦,最緊要係戰鬥同劇情

無打過機覺得幾好睇
不過明顯第8集先開始入正題
之前7集都係交待前塵
有撚排拍。

睇到第6集覺得好滿意
10分我俾8.5分
1.5分扣係d女角度 真係好撚樣衰
triss仲樣衰過未整容既yen

Geralt真係慘，明明隻揪黎講已經冇幾多人揪得贏佢，但係成撚日畀人打暈

睇曬，
劇情改動幾大，
森林果part我記得好似係geralt同ciri已經一齊左之後再失散再之後先到ep8臨尾果part

仲有mousesack

Ciri個樣真係好似阿凡達

睇佢訪問化左妝幾靚女

傑佬好正

都冇話咁甩皮甩骨掛

第一集喺條村個細路女
講到自己咁想出條村
以為佢一係死
一係比男主角帶佢出去

點知兩樣都冇發生

屌 明明班女sorcerer 係寫到好靚女

睇完第一集 唔知up緊乜 有冇人解釋下

yennefer 一開始嘅樣衰版同之後整容版都係同一個角色扮演?

用刀抽插

第一集純粹係傑佬個別名既介紹
因為佢係個城殺左成堆人所以俾人叫巴爾維坎的屠夫
同埋俾大家了解下witcher係呢個世界觀入面係極之唔受歡迎
基本上故事第二集先開始

咁多扑野場面唔睇女唔得喎，清

跪求大家，非即時運動post 可幫手用不推文回覆，幫下手足可以即時睇到更多資訊。

謝謝。

Okay,加油各位手足

一口氣睇哂，喜出望外啊👍

想問下如果lion queen老公既船隊登陸到，會唔會
夠打？

本身佢地預左水陸二軍一齊係夠打，點知後面黎唔到就比人收左皮

果個魔法師同條女有私怨 屈佢係怪物？ 點解超人要同班友開片

仆街一次過睇晒好撚正
依家唔撚夠喉要等第二季

係有私怨，本身條女班友打算大屠殺逼巫師出黎，geralt被逼惟有殺晒班友，結果就畀唔知情嘅人叫佢做屠夫

個魔法師算係有殺錯無放過，入面有講佢殺左好多個了

睇嚟我有面盲症睇唔出
同一開始啲人話係黑人扮嘅時候本來以為 應該都幾樣衰
但發覺整容版又好似唔錯

Ciri係成套長篇小說嘅真正主角

好似唔係黑人，似印度妹

UHD 4K，啲畫面好正

點解佢老母仲正過曬啲女
佢老母係成套劇唯一j得落嘅

時間線亂係重點，普通觀眾睇到暈，我冇睇過小說睇到第四集先明時間線。

係隻game成日比人挑釁
班友唔知食左咩屎,明明個個都知道佢係變種人
同普通人去挑戰老虎一樣

個公主好正

有啲悶 雷聲大雨點小
睇咗第一集 冇玩個隻game
當權力遊戲feel睇
等咗勁耐臨尾先有刺激打鬥場面
係樹林無啦啦摸大脾扑嘢 有啲奇怪
仲有同條女打打下停幾次 深情對望
好撚好笑
話俾觀眾知佢幾勁 唔殺你留你狗命

budget 唔高
啲特技似普通vfx 護牆 火彈
可能用咗啲錢cg用係咗塔掉落呢
仲有成班友戰爭scene 同城堡
啲錢去哂啲演員到

我講緊傑佬老母喎

我淨係睇緊第一集

點解會睇到暈前段三個人做嘅野都冇交集
更何況其實啲對白都有hints到個背景

頭幾集公主look唔差

個仆街巫師屈佢有乜計

睇到ep5 見到啲囡咁真係幾令人卻步 唯一有興趣睇落去嘅原因得geralt同dandelion(唔知點解叫jaskier)之間嘅互動同埋ciri
其他嗰啲story 情願睇書算 有自己想像空間 唔洗睇啲on9選角

3. Fancy a round of gwent?

4.學yennefer 整容

無玩過game 無睇過小說
都唔覺得好亂
可能睇開guy同zack d戲
而家先開始玩巫師3

當一般人係5witcher只有20，而吸血鬼講緊起碼有70以上，witcher只係勁過普通人少少

話說整容前嘅yen係用cg改出黎點真係請個咁樣嘅人黎演

真係雷聲大雨點小
本身都好期待 而家睇到屠龍果集 10分滿分 我掹車邊先比到7分
女角色樣衰唔在講 條龍啲cg真係麻麻 設計得好核突
條龍加埋個配音根本唔夾
堂堂獵魔士白狼可以成日比人暗算 扑暈又有 仲有掉沙入眼 成日要人救 獵魔士一大特色就係打怪前飲魔藥 呢樣無咩點強調 淨係見佢拎住樽仔咁細枝嘅魔藥嚟隊 一啲霸氣都無

我覺得都可唔，唔係話你識魔法或者變異人就無敵，再勁既魔法師都係會比普通人斬死

遲d佢會比農村細路插到差d死，亦都近戰輸比一個巫師添
跟本本身個設定變種人唔係超人，只係比平常人勁D

波蘭原文就係叫jaskier
英文翻譯就dandelion

V wars 好唔好睇

因為隻game 好多人以為geralt 好勁

全集成個鐘都打好無？
睇戰爭電影都唔係全套都開槍射啦

人地係比機會條女走 唔好再殺人 唔係show off

懶係有teste 乜都批評一餐
去睇 got啦 唔阻你
但got都爛咗尾lu

無玩過隻game,睇到第7集知原來ciri當年選駙馬發生既事
d劇情斬到一段段又撈亂哂

其實係player勁

原來如此

睇完 劇情幾好睇 係女角太差 成劇最靚就係個女校長

其實真係唔算好好
好多字根本冇玩過game 或睇過小說會唔明
個世界觀係講得好差下

同感

第一季係前傳咁濟，基本都未點講正式野，算係交帶左成個故事既起源，我覺得已經好好

勁條毛 因為無限復活渣
試下得一條命有幾多個爆到機

So long

因為套戲係講遊戲之前嘅劇情，其他遊戲入面lore睇埋都明明地個背景

剛睇完第四集
講刺蝟果集
想問一下點解Ciri 老豆
明明都同獅后和好左
點解最後尼夫加爾德反而又要滅左琴特拉？

除左每集ciri既劇情係順住落之外,geralt個邊劇情完全兜亂哂

Triss真係太樣衰

有得玩裝備同藥既又

witcher個男主角咁型但d女角好醜

真係頂唔到

未玩過第一集表示好似重新認識隻驚...
原來Yennefer 係咁黎

Ciri老豆同尼夫加爾德冇關係架啵

魔法師話日蝕時出世嘅女仔會毀滅世界，令莉莉絲復活，所以要殺曬所有日蝕時出世嘅女仔，最後只殺淨呢條女

條女本身係公主嚟，就因為喺日蝕時出世被拋棄，差啲被魔法師手下殺死，所以咁大仇口

Geralt本身同條女講好叫佢離開呢個地方，唔好再殺人，點知條女呃鳩佢，第二日照樣走去搵魔法師尋仇。最後迫於無奈先殺死條女同佢班手下

呢個世界觀入面witcher都被人認為係怪物，所以俾魔法師屈鳩佢亂殺人都冇人幫拖，最後Geralt得到屠夫稱號

Ciri老豆唔係emhyr?

條女係白雪公主

ciri老豆唔係尼夫加爾德
尼夫加爾德係一開始俾人串之後趕走埋話佢窮果個

佢老公係skellige人，好撚揪得

問題係佢真人係咁比女搶住食
有邊個毒撚有咁既幅利

yennefer其實都係witcher3先正式出黎，1,2 都係係角色對話之中講佢同gerald,ciri 既經歷多，冇乜提及佢既early years

隻game個故事係發生係小說之後，netflix主要係跟小說，Yennefer成為sorceress果part好似大部分都係原創

問個位巴打應該冇睇書

咁就好了 我又唔想睇書 睇Netflix 就岩

所以我睇到Yennefer 有d喜出望外
Btw 我剩係記得係Witcher 3

係呀我就係冇睇書所以唔明
因我只打過game
以我所知Ciri 老豆 （即刺蝟）最後都成為左尼夫加爾德皇帝
所以先唔明點解佢要打返外母果國家?

emhyr 其實就係刺蝟王子，佢化名係duna

我冇teste😅
Sense有啲

啱

大家盡量用不推文回覆
其他手足前線抗爭緊，自己做冷氣軍師or花生友都好，盡量配合唔好推文，等其他手足睇到第一手消息，ths

由玩game開始認識一定會屌個Triss選角

Ciri老豆不嬲殘酷無情，整死老婆，打外母，濫殺異己

我要哂

佢本身係繼承人,但比篡位者搶走左仲比人咀咒,
結左婚後,識近戰果位巫師教唆佢返去搶皇位,
而佢本身都係好有野心既人,就想制造船難假死返去,
點知比佢老婆發現救走左CIRI,但佢老婆就係船難死左,
最尾比佢成功搶左返皇位,
而佢既野心同埋佢本身都唔係真心鍾意CIRI老母,所以佢攻打琴特拉好合理

原來係奸角, 咁明白晒! 3Q

成班女角除咗renfri同Yennefer都咁樣衰，叫Geralt點起機

原來咁衰, 明白晒3Q!

有幾個師妹都幾大波又白，但啲正式女角就咁差

又話witcher 冇感情既 ，點解傑佬咁多感情

有sabrina頂住

佢係性慾強姐

種馬

根本傑佬就係成個故事最多情最為人設想最有正義感既人

呢個真係

咁如果淨係打打殺殺, 就唔會做主角啦

咁點解要有witcher 冇感情呢個設定

其實佢劇到有講，好似話其實係有感情

因為 命運

唔係冇感情,係感情比較淡薄姐,
仲有比外間吹大左

生存得太耐，咩都淡

睇完8集
無睇書無打機但係叫聽過下
世界觀講得好差 無人係到講書真係差啲 時間線有啲亂 要睇到後面先知前幾集講緊咩 幾個勢力背景都無點講 唔同種類背著墨都唔多
人物性格塑造都幾差 主角配角都好似無咩故事 不過可能因為得8集啦

如果係佢做Triss

最後geralt畀嘢咬發完個夢就好返係點解？

上面有巴打講話當前傳我覺得可以接受

得yen有講下，其他都無，好多都係回憶，講Witcher 同養女既關係點開始（條龍好醜樣）

冇玩game / 睇書既人多數睇到1999

正傳都未出 咁出咩前傳

條龍係咪跟Game個樣？

我都無睇/玩，但覺得都解釋得還可以
應該第二季先會再補完啲劇情

依樣真

尤其係第7集真係幾亂

我唔知有無理解錯，第一季基本三條線黎，三條線再係最後一集全部合埋一齊

許願果集講番隻game 主角同yen點解要上山打迪精果part
因為要undo個願望

第7集有睇topic就唔覺亂
但係我都認為咁嘅表達手法唔係咁好

序章

接番呢個任

睇完 有讚有彈
我無睇原著 亦無玩隻game
讚既地方係 打鬥係幾足 magic cast 並唔浮誇
第一集就開門見 睇住the witcher砍隻怪 唔錯既
可能本身原著就係好好既劇本 世界觀好大 亦好細緻
每集1個鍾睇得出係想同GOT鬥 確實係唔錯決定 果8集都可以當電影咁睇
尤其Yennefer蛻變果幕 同Gerald打Adda 真係好正
性感場面無特登渲染 值得一讚
家下好多美劇真係為左扑而扑 我唔覺得多性愛情節幫到故事推演
最後巫師團大戰 Nilfgaardian 睇完 有讚有彈

我無睇原著 亦無玩隻game

讚既地方係 打鬥係幾足 magic cast 並唔浮誇
第一集就開門見 睇住the witcher砍隻怪 唔錯既
可能本身原著就係好好既劇本 世界觀好大 亦好細緻
每集1個鍾睇得出係想同GOT鬥 確實係唔錯決定 果8集都可以當電影咁睇
尤其Yennefer蛻變果幕 同Gerald打Adda 真係好正
性感場面無特登渲染 值得一讚
家下好多美劇真係為左扑而扑 我唔覺得多性愛情節幫到故事推演
最後巫師團大戰 Nilfgaardian 好正

敗筆 時間線真係好亂 我睇到最後先知 d劇情時間係錯開
Yennefer 係老巫女
8集太少 好似劇情去左1/3都無 睇到相遇就完真係唔夠
女巫唔夠索 入面真係無一個索
起碼有個似Jodie Comer 不過netflix 真係無乜靚女演員
其實Gerald 既故事真係唔多 最後先知係被人賣豬仔
怪出現數目好似唔多 淨知會有龍

overall 希望Netflix 會KEEP出大作

geralt最後個願望係想同yen扑嘢？！

其實佢有D刪減同改動加原創,
原著第一本都有D鬆散,
之後先開始入正題,
你當係導讀啦

不過我覺得最錯就係森林果PART改曬,
原著係geralt已經係森林同ciri相遇左但佢仲未知佢係ciri,
跟住佢地既互動交流先係重點,而家冇曬,
變左跳去最尾見面即攬

見面第一句問yen係邊個

大概係 I wish Yen dont leave me

Yes ar

Geralt
Yen
Ciri 各一樣線

超人同詩人真係做得幾好
Ciri條線睇親都想飛
頭幾集分三線睇得好辛苦 Yen同傑佬條線合埋左就好好多

我睇到Ciri童年先醒起依個係回憶黎

我仲心諗 乜個女王唔係死左咩

就算undo左

佢地都唔會分開

唔知隻獨角獸有冇得出場

睇左第三集既半集 同時間仲玩緊電話
好悶又無咩劇情 開咁多支線 我想睇主角多d囉
亂左d

interview話佢係PC Gamer覺得Game條友配得好
用返佢個Tone加自己accent

時間線除非有睇書，否則真係要好留心睇認人名同蛛絲馬跡先知
eg
1. Ciri grandmother Calanthe第一集跳塔死咗，第4集又係geralt條時間線出現
2. yennefer 魔法改造完去跳舞，foltest同adda變咗細路

第三集一開始條女 對波好靚

long live et cetera et cetera...

係 其實一啲唔亂
3條線 過去 yen ,現在 傑佬， 未來ciri

無打機無睇書
覺我還可以, 係有時D劇情好沉氣, 慢左少少, 8/10啦

Netlfix 啲原創好多時都少集數 又成2年先出一季
第二季仲未開拍
Neflix 就係衰在無長遠打算
拍得一季得一季

唉

我覺得第二季有硬啦
係keep唔到keep到quality 或做得更好姐
佢買得個劇本 我諗佢係一直拍落去
其次 幾廿蚊月費都抵啦

題外話 就黎有得睇安眠書店第二季 呢套又係幾好睇

係
完全屌打緊APPLE TV
HBO 近期套watchman 都無咁eye catching

已經開始拍第二季

netflix可能cut走左philippa
sodden hill場杖本身有佢份

同埋cut走左francesca,（被認為係全世界最靚）
佢係精靈( aen seidhe),又係mage,又多戰鬥經驗
應該勁過Yen

太靚，netflix請唔起

Hollywood 入面Red head九成變黑人，cw Jimmy Olsen, Wally West, MCU MJ

renfri個演員幾靚女但放係d死得咁鬼早既角色

唔好講其他
凈係marilga 呢個細路女都已經好大
著得咁密實都咁突出

想重玩隻GAME

sabrina

睇完第8集。想睇小說。應該睇邊本接住落

有冇人覺得一定要有黑人係種族霸權
竟然有黑人 點解無亞洲人
我唔係種族歧視 而係e種歐陸背景既故事係唔岩黑人扮女巫

成套劇比左睇仔 HEHE

第一次Geralt係怪獸個肚到走出黎 有個亞洲人
老實講亞洲人係比黑人更唔應該存在係Withcer 入面 大殺風景

我都覺
唔係種族inclusive問題 而係唔合適既問題

睇完4集覺得應該對之前未接觸過witcher既人無咩吸引力

政治正確玩到走火入魔

想儲小說但唯一唔好既就係佢d小說 書size
大小不一 所以從來都未入手/睇

等佢谷起左應該會再出精裝版/修訂版

明明故事都無呢個人種係要夾硬加D唔同皮膚種族既人入去成件事搞到錯
咁想俾某D種族既人加入咪好似黑豹咁全黑囉

Dryad變左黑人部落

精靈/矮人=黑人/其黃種人
原著小說寫種族迫害寫得好好

我都覺得佢地明明第一次見就直接攬好似好close咁點都差咁啲感情表達，搞到好奇怪

利申冇睇過書

但都有少少失望

ching 你口味

成套野得一個缺點

就係triss個演員

仲有力架Fringilla

屌劉以達黎嫁喎

件力架仲要豬撚到

諗唔明點解全部女角都咁豬

想知外國對套野既角色有咩評價

第4集都拍得幾鳩，前段係到SJW父權 轉頭後段又愛像龍捲風又真愛之吻，睇到人尷尷尬尬

搞到好似 budget 用晒係傑佬到

佢d真愛kiss 真係好印度風
老實講我無睇小說我唔知 Yen 同傑佬係唔係真係咁快有火花

隻雞都幾正

再搵Gal gadot 做Yen
DC 組合

無啦啦講女權真係好煩膠，後段果part大致跟原著，睇落真係幾莫名其妙

close up果幕
仲要slowmo

搵埋Ben Affleck做Dandelion

“Geralt, do you bleed?”

連個偽裝ciri 都靚過真ciri
到底現在美國係唔係反靚女拍戲了

false ciri之後應該有戲份

第2集唔係好明班女變曬鰻魚即係點?

之後有講

對game入面d女太大對面，好難接受

真係人都癲，之前打機仲野瘋狂j佢段仆野片

想幫佢拓住包米

睇完劇要開返game J返Triss真係好難接受

唉屌，還我triss
我game第一輪揀咗佢架

Quality 我又唔擔心既 睇得出佢有幾心整呢套
又有小說同遊戲打底 世界觀同主線 支線題材都比晒netflix
超人又演得好

玩過game就知 yen年紀根本冇可能同ciri咁接近

我睇又話第一季出咗先再諗點拍第二季既

今晚睇左4-5集
覺得選角已經冇關痛癢了
我覺得編劇同導演對巫師既劇情描述係大敗筆

我覺得第4集第5集好難睇
除左時間線混亂外
導演拍左好多冇謂野 唔係觀眾（至少我係）想要
當初我好希望有成人情節
但我宜家只覺得好low 同got一樣
太多殺人鏡頭描寫傳我覺得dum波鐘

我唔知導演將來想拍到巫師劇情既邊個位
但一季8集用左大半時間講左一個好亂既背景
我真係睇到好辛苦
而我岳父（恩希爾）同岳母求愛果段既情節我以為睇緊twilight
而我以爲會劇情會照原著加遊戲
德魯伊咁就死左 仲要睇住把刀慢慢插落去 真係好拖
而yen個演員其實做得算唔錯
雖然唔靚都算係咁
我已經唔想再見到triss同fringilla
希望後3集做得好d

應該係驚太搶鏡
佢想focus 返係yen點醒覺 出大技

我都係
Gog 第1 2集都特價 買黎聖誕玩先

而家邊會理呢啲野
如果魔戒係呢幾年拍既話 elf 變黑人都得啊

同感 過去，現在，未來
再續步有交雜，有幾難明

暫時睇左四集， 選角問題我算啦，
但係世界觀同劇情我覺得好亂，其實係唔係要睇過小說先易明? 我淨係玩過GAME 2-3集

其實可以dwarfs 係黑人 dryad 南亞人/南美人

理想係eva green做yen
其他女角太柒對比之下睇yen個演繹 對佢幾有好感

睇完屠龍
Yen幾順眼 都唔錯

Ching識食

有無人發覺 第一集ff出黎啲女同 yen開咸濕party 啲女仲好樣應該搵佢地做主要角色就差唔多

其實第一集個落難公主同Triss掉換演員會唔會好好多

冇,遊戲劇情唔會出
套野跟小說

肯定好好多，根本特登揀d樣衰既黎懲罰咸濕佬

一齊迷底會係你睇埋之後個4集解開
到時你會明白晒一齊

一切

咁樣完 屌

傑佬都80幾,yen都就黎過百

玩game麻麻地yen 好鍾意Triss

依加睇劇倒返轉

me2
yen太八婆,triss先係理想嗰type#

睇預告以為renfri個演員係triss，心諗都唔算正
點知睇到第三集，renfri原來算正

第一季真係拍緊小說嘅前傳the last wish同sword of destiny兩本書

其實都明顯yen 係女主角
第二季我諗會講搵返yen 之後傑佬同yen一齊教ciri

其實triss都係game既第二集先做女主角

個人認為套劇唔會拍到去game既劇情 應該去到小說完就算 無限量既支線任可以講 加上結局又唔知㨂邊個做老婆做獨狼應該會世界大戰

淨係維基過 冇玩game 冇睇小說
他為了讓名字更加可信甚至學了利維亞口音
我覺得好正

有無timeline圖，睇到亂左

小說後就要另外同cdpr傾 不過真係收得拍埋都唔奇 game既劇情又係正 就算唔拍3集剩係傾石之心都好 頂級劇情

睇到勁亂，第七集突然又跳到勁前既timeline,yen見返黑鬼

原著Gerald都係打普通怪打得好辛苦
Game度d過場buff到連狂獵班友同吸血鬼真祖都輕鬆收頭咁

講起遊戲
估唔到佢一開始介紹傑佬 無用最經典既方式
隻馬點點點受傷 傷口應該係由咩咩咩造成 然後去準備草藥 跟住d血 打怪
介紹呢d就係witcher做既野

睇完第一集想放棄

好悶
節奏好慢
講故事能力同GOT差好遠
對白唔夠實浄
整體有種好堆砌嘅感覺
打戲都係一般西人拍法 同亞洲係無得比

我睇第一集嗰陣仲諗唔係呀啲女都幾正呀
點解個post咁多人踩女角
點知啲女越嚟越樣衰

你有冇玩過game

睇葉問啦你

D景好流...

真係fans向
拍到咁差 唔係fans點捱
d選角出哂事

初頭睇Renfri唔覺靚,以家睇睇下好靚

據我所知 Ciri老豆=Duny=nilguard emperor

witcher開頭幾集成日話兩害取其輕 2樣都唔揀 最後殺最多人
btw d女角真係好樣衰 再加埋d黑人 ciri真係好樣衰 明明game好有英氣
得主角 把聲同動作ok

好撚好睇,
不過第一集扑完就殺左條女有D可惜
淨玩過3

咦 原來佢係拍traitors 個個女主角
唔怪得咁熟口面

我都想知
以為佢哋死咗

睇埋最後一集覺得真係一般 啲CG睇得出有得慳就慳
人樣變形全部CUT SHOT 就算
Geralt 打食屍鬼咩法剩印都唔用 輕鬆被圍攻

魔法大戰求撚其做個手勢扭死啲人算 CG都慳番

最開始係yen畀人發掘去學師嘅劇情

幾十年之後就係第一集布拉維肯大屠殺，gearlt畀人叫屠夫

再第二集geralt做任務結識詩人基友，畀佢寸係屠夫

第四集geralt同詩人去琴特拉提親大會，最後透過驚奇法則同ciri命運相連，而yen就係到救bb,亦帶出佢對生仔嘅慾望，同埋同亞丁王國翻面

第三集geralt去特馬利亞救公主同時認識triss

第五集yen揾生仔配方，geralt捉精靈，互相結識

第六集做任務屠龍重遇yen,同時決定揾返命運之子，其實中間過咗一段時間，兩人不斷離離合合

第七集加第一集，琴特拉淪陷前後，geralt見就快開戰，想帶走ciri, yen屎忽痕揾返黑鬼，同時屈機狗維列佛茲出場，亦係巫師會得知琴特拉淪陷，同時Ciri出逃劇情

第8集geralt受傷，同ciri重遇，yen連同志同道合者去索登抵擋尼夫加爾德

主角係幾好
但係啲女真係唔掂

正 半hea咁睇最後一集

我覺得係參考左witcher3 bad end個畫面

我都覺,佢想同時講唔同時間線不如飛畫面時整句30years later之類
明明幾段野唔同時間發生佢又唔講,飛黎飛去未睇過既會一開始以為同一時間發生緊呢堆野,但越睇就越覺唔對路,d事件唔係同一時間發生既

睇到第4集R撚左頭
點解又返左轉頭

因為果三個法力最屎，但佢地都有法力，用來提供能量比學校

岩岩睇完第一集, BGM 好有Game ge feel, 應該有用心
henry 把聲好似game咁, 定真係用返game入面把聲
geralt 還原度好高

呢套劇要好專心睇，同埋中文字幕d譯名已好難記

用原聲
但係佢話為咗模仿game入邊嘅聲玩咗好多次隻game嗰種又沉又沙啞嘅feel出晒嚟

佢同GAME入面D名有D唔同
第一集我都R左頭幾分鐘先明

如果你有睇書見到佢嘅結局嘅話
會好撚心up

yen個演員係半個印度人

第一本the elven blood

睇到第4集唔明 好亂 唔明公主果條line

睇到第四集 突然好confuse
上嚟見到大家講先知Ciri同Geralt 係唔同timeline

不過好正

幾鐘意個詩人

根據返上面有巴打解釋
正確黎講應該係
1. 第2集部份(Yennefer 發掘成才)
2. 第1集部份(Gearlt布拉維肯大屠殺)
3. 第4集全部份(提親大會)
4. 第3集部份(救公主同時認識Triss)
之後未睇
我諗頭4集被攻城同走佬既部份係由最後果集cut上黎既插叙

完全睇唔明
無玩game同無睇書

其實第一次睇GOT咪1999
你要番D時間睇先明D奇幻作品

yen畢業時見到細個嘅foltest，之後講喺亞丁做咗30年，geralt幫長大咗嘅foltest，所以yen線大概係geralt線之前3,40年

pavetta肚入面個bb就係ciri，所以geralt線大概係ciri線十幾年前

基本上睇到第7集先明成條時間線
人地咁做係有原因

Geralt 同yennefer 都唔會老？

講ciri同geralt命運點樣拉埋一切，點解獅后臨死前要ciri去搵geralt，因為geralt喺ciri未出世前已經用law of surprise得到pavetta肚入面嘅ciri

唔會，一個係變種人衰老得好慢，一個用魔法保持青春常駐

想知個公主係咩人 點解有超能力

同埋第3集救果個女仔係咩人來

GOT會有條理順序講個故事出黎，就算無睇小說都好易明,
依套witcher佢講故事既方法真係好亂，完全係Fans向作品

佢老母有 所以佢有

時間線大概應該就係咁

Yen (學院, 整容) -> 幾十年後 -> Geralt 同Renfri打 -> 唔知幾多年後 -> Geralt識左Jaskier, 一齊遊蕩, 中途被Jaskier帶左去Cindtra, 之後因為Djinn事件識左Yen -> 十幾年後 -> 屠龍Quest, 同Yen嘅conversation令Geralt想去Cintra見Ciri -> 幾日/星期後 -> Cintra被滅, Ciri出走

淨係得18歲

geralt個老母仲似triss多啲

人地突登咁做就係想你睇到1999 最後發現哦 原來故事係咁 pulp fiction啲線仲亂

唔知睇緊乜

唔錯wor 無玩過隻game但幾好睇

無玩過game無睇過小說

啲角色無GoT咁亂，睇GOTS1睇到尾都唔知自己睇咗乜，之後先順返
唔同Timeline都幾好吖，比Westworld撚過一次，今次好快Get到

淨係睇傑佬都抵，打戲精彩唔係渣流攤

Ciri老母天生有能力 個setting係原術士
所以Ciri都有呢個能力

Triss不了
反而Yennefer 還完靚靚拳之後做到期望中果種氣質

最尾守城嗰度麻麻地

咁快睇完又唔知要等幾耐

唔明ep3點解ciri變左怪物?
又有呀叔強姦左邊個所以有詛咒落ciri到?

第二個公主黎 同ciri 無關

D時間線好亂 睇到第3集
傑佬 Yen 公主 三個唔同時空？
咁第3集同傑佬扑野果個又係邊個？

葉奈法係game 咁正 點解係套戲係駝背 咁核突？

妓女?

葉奈法點解無啦啦變到咁勁？係因為整完容 轉左生？

三個人發生嘅事時間點都唔同 但睇到最後會連番埋呢三個人 扑野果個人唔重要 雞嚟

睇哂啦終於
8集睇完都仲係好似introduction咁
唔係fans真係唔知點捱
最後兩集唔知想點
突然之間打仗又唔知關yenn咩事
明明佢個性格就不理世事

geralt最後兩集又係好奇怪，好似乜都無做

演員我覺得算係咁
henry個geralt睇得出好想做到同game一樣
ciri同yen我都覺得ok

最大問題係writing
分3條線再滙合其實係幾好idea
但係執行得好差
yen條線好多對話都多9魚

其實拍好season 2未
好驚見唔收得就唔拍
個故事好似仲未開始咁

故事既女術士都係醜女，用魔法變靚

屌 原來要等到2021

起碼有番個主角 係易睇好多

本身劇本好 套戲基本上搞掂九成

傑佬係咪太耐冇屌女先失眠

我反而搞唔清witcher啲人名
可能得中文字幕，同埋啲名好複雜
GOT每一集個結尾都有小核彈，引我不眠不休咁追落去
Witcher反而無乜，可以得閒先睇果隻

勁多力架係劇到真係唔慣

睇完2集唔知up 緊乜 仲以為講超人係咁殺怪故事

未開始睇
有冇人可以cap Ciri黎J下

princess 有好多個架
foltest係 Temeria's king
其實呢度都冇跳線 唔應該難明架

學返嚟嘅
yennefer 其實已經七老八十

第一集已經講哂隻game兩大重點
決擇 兩害取其輕
種族歧視

套劇冇睇過書冇玩過game 既可能真係有D 位會唔明

所以各位巴打不妨解答下D 人
順便推下坑都好

其實唔係fans 向 只係要你睇晒8集先明

第一次睇唔知人名同背景，番睇第一集發現原來已經有幾句對白透露咗係幾條時間線

成條主線咪搵ciri

呢排睇開mandalorian同his dark material
1套disney+ 皇牌
1套hbo x bbc大作
再睇番witcher真係得淡笑
d劇本 cg選角完全係2 流

我無睇你個兩套
但覺得witcher已經算高質啦
大多數人屌d女選角同敍事
但講真d畫面 音樂 動作場面都拍得好好
呢樣野已經好難得啦
成套野好重中世紀味 個人覺得好正

套劇跟小說 同埋game 都唔係淨係打打殺殺 最主要講人性道德 同埋世界上最邪惡嘅始終都係人類 作為合成人/變種人嘅Witcher 點樣係依個世界生存

MANDALORIAN我覺得好普通,
劇本亦唔係好好,係BABY YODA夠搶眼,
WITCHER好睇過佢N倍

利申:STAR WARS FANS

yen越睇越正
vigo真係唔知咩事
佢扮整容前就ok
整完容都咁撚柒樣衰
大佬 就算搵黑人都可以搵個靚d

女人，黑人 左膠元素

條龍我都覺得好柒

但魔藥細細樽合理
一來要快 二來方便攜帶
下下拎五公升水出嚟隊會霸氣d咩
未飲完俾怪打死咗

屌佢老味佢d種族議題唔好污染d影視作品啦，本身東歐/斯拉夫背景鬼有力架咩

睇完唔係好明Nilfgaard點解會突然變到咁強勢

咪係 無野搵野黎踩

9分，除咗Triss之外其他都ok嘅

首先你要引到人繼續睇落去

大部份中世紀作品都係咁
好似魔戒咁
以前睇覺得好撚難明

唔係triss fans表示，希望s2會整容整得佢靚d

佢啲時序好亂，講番以前果陣就唔講清楚，唔怪得我成日見到有幾個人差唔多樣

我唔明點解要咁跳黎跳去，多鬼餘

男嘅都唔錯
女嘅出撚晒事

Thanks bro

點解我覺得
Ciri好撚正

魔戒真係拍得好屈，又易明又熱血又好睇
電影得3粒鐘講唔易

咁魔戒個故事相對係冇咁"複雜"

無玩過隻game 同睇過本書我覺得都幾正
超鐘意中世紀加科幻再加大波妹

其實睇呢D中世紀作品都要做吓功課先會明

其實個製作團隊係咪大多數女權主義者
男既揀得唔錯，女既大部分都...

佢個世界都無咁複雜啦 正常
好清楚分晒 3大族
精靈 獸人 人類
精靈同人類又各自分兩派
每派 王得一個

但witcher 世界勁多個國家 國王 公主
又多唔同城市

美國劇基本上都...

因為佢係拍The Last Wish
而呢本係短篇合集黎
點會唔跳

都…係醜嘅黑人

應該有八成玩家都係跌死

打機時鍾意 yennefer多啲 但套劇個triss都未免太甩皮甩骨

其實套野頭幾集仲係OK
當佢單線傑佬單元劇咁睇本身拍得唔錯
但後兩集好似想一野鋪開哂帝國同希里上古之血兩條線
一睇就知唔夠錢拍咁款
留伏線都唔係咁留吖
點會唔出事啫

yennefer 條線後尾個2集勁悶
完全唔知守城有咩好睇
反而一開始男主收錢做野個D好睇好多
公主條線用黎穿插就不過不失

Witcher 3一開波教學跳兩級樓梯已經跌死咗一次

netflix hk係咪冇4k?
description寫HD only

歐美都係咁，但我又接受到。拍得慢反而睇到多Ｄ細節、場景之類。
不過呢Ｄ好個人，以後有機會再睇可能反而鐘意呢類。

利申：老餅

屌EP3隻雞仲靚過TRISS

HDM真正雷聲大雨點小，睇咗六集都想棄劇，好兒童向

講真班女咁撚樣 拍成點都冇撚用

強烈要求sabrina床戲
Vigo好煩，見到佢就唔開胃

本身本書係兒童向

我玩巫師3時 ciri既老豆 冇死到 仲要係最勁既國家國王 依家又比人滅左國 ？ 定我記錯

因為套劇係跟小說
Game 係小說後嘅劇情

其他還好 Triss真係頂唔順 無論係同小說定係game都差好遠 唔講真係睇唔出係Triss

拍到個yennefer勁撚黑人憎 中二病被害妄想症din婆

yennfer個嘴歪嘴？

無錯
佢老豆後來做咗nilfgaard 國王
比人滅既係佢啊媽個邊既國家

好好睇，Netflix新高峰。

唯一要彈就係女角真係唔夠靚，同歐洲中世紀，點解有咁多黑人？

美國好似有法律要有唔同種族
所以先有話係種族霸權
當年魔介就無咁既事

Triss 好撚樣衰....

Nilfgaard係咪真係邪派
淨係見到次次打仗靠人海戰術贏都算
仲會屠城

Cls. 咁都要睇咩戲架，你話拍現代美國就話姐，中世界都咁多黑人，cls

其實Game分兩把劍係打唔同野
銀劍打怪 鋼劍打人

Ep4隻野 比人害先搞到咁
之後想坐船返去服國害死埋自己老婆

好難明咩

睇睇下已經捉摸到

Wow

Ciri老豆出名殘忍

咁都唔明真係好低智商

估唔到yen露咁多
以為會鍚身演出

書另一把劍收埋係隻馬到
書個世界比較少怪
同埋Gerald用普通劍好多時都已經夠做
之前睇reddit有人解釋過

其實Triss個演員點解整Moana個頭
咁樣順眼好多

錫身就冇得演出

D訪問其實個ciri個樣都ok,係劇入面搞乜
yen條腿幾正

女權，黑人，政治正確 美國電影電視左膠文化

想問下Yen有咩動機無啦啦去守城？
同埋點解咁執著要捉到ciri?

有冇人覺得呢個ciri公主look好正？
雖然五官唔似傳統白人靚女
但但落好順眼

公主look正
但走佬look唔知點解樣衰左10倍
但其實game入邊ciri冇左個smokey eyes都係豆豉眼

其實我想講長髮look
走佬都ok 我好鍾意佢個髮型

啲雀斑咪完美還原

走佬梗係殘樣D
俾人追殺喎

witcher D人類祖先係我地個世界度穿越過去,而果個世界唔關歐洲事好冇

但個樣真係好似et

自己個女喎

畫返兩條眉毛比佢啦好心
成隻鬼咁

睇左5集
傑佬又做得唔錯，幾撚型
Ciri 雖然無Game 咁有英氣不過睇睇下都OK
但係仆佢個街，Yen 都已經算鳩數
打機最撚鐘意Triss ，你搵個咁既演員比我
還我靚Triss

BTW 2021 先有點等呀
同埋希望再落多D 本，場景應該可以再靚D
CG 再勁D

有玩過game就會知 最勁一定係大城市個班士兵
對住佢地扮下型抆劍都比佢地追九條街

呢個進度唔知第幾季先做到wild hunt
仲有如果拍埋石之心同血與酒就正

呢排玩緊 Witcher3，Netflix就整套野出嚟

屌 最撚中意個9up佬 做咩要趕走佢

一本長篇一季
四五季應該做到witcher1 開頭

第四集果隻林精許願果度睇到R 曬頭
dandelion 唔係許左兩個願望？ geralt 點解仲可以許多個？ yen 又係度做咩？

同埋想講d 時間線跳黎跳去睇得有d 辛苦

Djinn係Geralt放出黎，Dandelion許願無用，而許一次願Geralt隻手咪多條痕囉。佢想danelion靜咪搞到咁。

Yen想做隻Djinn既容器，想得到佢既能力，有返生育能力

因為geralt先係召喚佢既主人，個詩人既願望無實現過
geralt 第一個願望唔小心講左話想靜d , 所以詩人喉嚨即刻出事

識個係大studio 做既朋友講，某d 大公司會有個AI check一套戲男女對白比例同種族對白比例
例如D 字頭果間

咁係咪even yen 以為做左djinn 既容器，就得到佢既力量，但最後其實根本得唔到，仲離開埋（飛左上天）？同埋yen 叫佢許埋last wish 係等djinn 可以claim down 番？
見last 佢變左紅色眼果陣係咪djinn 講緊野？

yen 睇睇下都順眼，但triss 同yen 係game 入面既造形靚太多

Fringilla真係無晒英氣，又唔夠串，
仲有個服裝都出事，話晒Nilfgaard，點都整件型D既黑袍啦

都唔知Philippa會點添

btw 有冇人覺得d 時間線跳得太緊要，我睇到要playback 番重溫
yen 同護公主果度唔知想表詳d 咩，跟住又跳番去cintra party 果度

Djinn入左Yen度，Yen就會死。
所以Geralt許埋第三個願，令Djinn離開Yen。
而Djinn係需要入返容，但容器已經爛左，所以佢就飛走左。

呢度就係交代得唔係咁好。

Game有講Geralt同Yenen既關係係關隻Djinn事，有個情節係佢兩個搵返隻Djinn解除。

係咪下季先出
佢同DJ

明曬巴打
我記得呢場打到我仆街，成隻game 最難打既大佬.... 咁geralt 許既願都幾奇怪，識左yen 一日都未夠

諧星擔當 仲溝個肥妹

睇到後面咪明 套野唔想平鋪直敘
得公主係現在線 男主角同Yen係過去線
最後現在同過去交接 合為同一條線
有啲閃回回憶都幫觀眾理解

真型男配醜女群

場景比得上GOT 條龍就麻麻

其實三條線都係獨立跟時序
知道咗yen條線前過geralt
geralt前過ciri就應該ok

yen嗰度應該都講咗佢係想要power
後嚟去咗aedirn先知有power但係冇人重視佢
公主有講到喺bb心中母親就係佢嘅世界
所以啟發咗yen之後救bb同開咗條生仔線

第一集正

劇入面化妝令到佢好似細路女咁，希望之後幾季會變返大人樣

Jaskier會返黎嘅

套劇CG真係麻麻，希望下季可以放多啲錢落CG度

其實overall黎講係ok架wor
我無玩過隻game,都明時間線係3ways
可能開頭係會亂,但到最後都明白
因為都拍得好白,差在未有字幕show出黎
唯一要講既係
Yen條線 同擁有既能力 有d未解釋清楚
但整體係唔錯架, 超人拍得好好, 好傳神
season 2都吸引,至少男主搵返個女

假Ciri靚女咁多既

條龍真心樣衰

有冇人明最尾點解ciri無啦啦問who is yennefer

點解 sorcerer 識portal 仲要坐馬車???

最後一集 法師大戰 Fringilla件衫成件太空衣咁 又肥又大 仲要成日close up佢個樣 睇見都唔開胃

俄羅斯血統feel

Fringilla係咪比yan搶左亞丁法師位果個黑妹
個樣好難記

懷疑選角嘅人一係黑人一係就gay 靚女演員一係出一陣 一係就死咗 一係就做配角 屌佢老母

Geralt last wish係永遠同yen一齊

呢到都講得幾明顯，點解可以唔明

成套野最bug就係話geralt 無感情
又奮不顧身救dandelion
跟住Yen跟本可以唔洗再救
為左救過平水相逢嘅人竟然一野舉左個影響自己一生嘅願望

CIRI有特別能力, 會發夢見到現實既野
佢未見過YEN, 但係夢見到YEN同GERALT搵佢(應該係)

佢冇認過自己冇感情 只不過係生存咗咁耐經歷咗咁多嘢感情淡薄咗

從來都係人話佢無感情
佢自己都話其他人會無所不用其極詆毀佢地
佢自己不嬲都係多管閒事嘅人嚟

扣mp

劇入面佢同yen嘅對話中都講過只係其他人對佢（witcher)嘅觀感係咁

傑佬根本係成個系列最似返個人嘅角色

個黑將軍射箭咁撚準

射得多緊準

小說明明勁好笑，唔知點解唔跟
dandelion教佢一句唔知咩古語言，叫佢見到迪精就同佢講，
點知講完隻迪精仲嬲，原來句野係叫佢go fuck yourself

dklm 睇咗成季前傳
一開頭就講geralt 要搵ciri 竟然可以到 end season 先見到面係咪 on9
主線係邊 係咪完全冇推進過咁濟
blackground 唔係唔重要但係可唔可以一邊推主線一邊講
諗住前傳內容講到第3 4 集就會見到面然後 訓練又好 打怪又好 救世界都好 故事開展
呢個鋪排真係

係咪佢一開始表明自己係season 0 而唔係season 1 所以我錯 expectation

記得好似係講完句野之後個迪精勁嬲但真係消失左，初初geralt以為dandelion教佢句野真係咁勁趕走左佢，點知後尾先發現句野係go fuck yourself仲要係其中一個願望黎，佢無得唔實現所以先勁嬲咁消失左

你放心
Witcher成個故仔就係
Geralt搵ciri
搵足咁多季

你錯expectation
呢一季係based on 小說，d故事線係第一隻game witcher 1 之前

超人始終太靚仔太pretty啦，少左份滄桑感，同埋表情略嫌有點多
終於見到後生嘅恩希爾

第6集直情變癡情男講野肉麻到

我覺得佢畫返眉會好d
而家淺色到好似無眉咁 怪怪地

我屌
全劇最靚女角竟然係主角老母

屌你最後變左巫師大戰主角可以返屋企訓教

唔知小說係咪咁啦

小說好似幾句帶過

最善良、最有義氣、最多管閒事

yen仲勁過宇治波豪火球

唔洗講魔戒，單單係game of thrones已經係白人主導冇咁多黑人要角，就算有黑人都係得龍老母個邊 有齊故事背景成件事好合理

係咪要fans先睇得明
我睇咗3-4集 完全唔知套野想點
劇情好散咁

分左好多條線+時間唔同

基本上ciri逃亡就係現在，其他當係以前發生就ok,除左最後巫師大戰係平行進行

想棄了 直接等s2再睇recap
又witcher又走佬公主 又witch 又巫師
仲要跳黎跳去

三個時間點，yen最舊，ciri最新，睇落去就明，慢慢會結合，如果順序咁講，傑佬有排先出場

藍衫金髮個mage叫咩名
好突出好難集中落其他角色

好想睇luke做vesemir ,

唉屌咁就一個season 有排等

仲有咩elf 比人類滅

唔熟書，上圖呢個大致上岩唔岩

係咁有yen既祼體又成q日扑野,但一諗起佢未整容個樣就不了

sabrina 真人係 therica wilson-read
第二集嗰陣已經係最勁嘅學徒

睇左兩集感覺普普
有你地講到咁正咩

個到睇到好爽

呢d上古歷史，幾千年前既野，個個中古世紀故事都會加類似既歷史去擴大世界觀同神秘色彩，got魔獸都有呢d類似歷史

其實yen係自己走左老定點？

4 5 集開始get到三條線點玩法開始正
始終season 1都係用黎build up 世界觀

咁咪起碼等多十年先睇到wild hunt

想問下第三集個男主角同個公主打嗰陣條頸係點？男主角比人咬完點解條女又會有事？

點解會滅自己老婆同女既國家

啱，啱啱第一季講咗頭兩本短篇集

仲要slow motion closed shot

第四集個刺客 係game第一集一開頭個boss?

日出後3下雞啼解詛咒，但公主仍有些少獸性未退，所以咬落傑佬到
我理解係triss用魔藥幫佢復原

之後第二季仲有無佢架套戲已經無咩靚女

可能冇game版權唔可以寫game 嘅故事

條女都有事 應該同Geralt飲咗藥水有關

我都係最鐘意Triss
劇入面落差有啲大
定係原著小說入面其實係咁?
至少red hair呢個特徵佢都好似冇跟到
CG係靚 但CG同人物/場景互動變化唔夠喉
仲有點解傑佬好似唔記得哂伊格尼/昆恩等其他法印
飲魔藥有還原到但好搞笑

我估係飲左藥水，啲血傷到人，好似呢個game tailer 咁

不過劇交代得唔清楚

依個trailer可以俾人冇睇過小說同game既人清楚下 傑佬其實只係比較多血既劍士 班witch其實勁好拿多

如果俾個公主返到入個棺度係咪就解唔到咀咒?

佢嗰陣應該未上位（？
應該係話點會投靠滅佢老婆同女嘅國家
唔怪得Ciri咁憎佢老豆

我以為套劇會好似咁同隻野打到飛起

應該係俾人吹到好似好冷血既殺手，素做形象。二黎就算有感情，咁既生活唔係咁易搵伴侶肯一齊生活到

個人覺得套嘢比較係fans向
而且assume觀眾有一定認識
比gamer補翻wild hunt之前嘅劇情嚟講 呢個節奏一流

笑死
而家個個都知道隻箭豬就係將來既Nilfgaard皇帝

好似小說最後一集先講到ciri老豆係皇帝

真係要上網做功課
因為其實你玩完Witcher 3 都唔係好搞得清個地理同世界觀
威倫 陶温特公國果d
跟本搞唔清個位置同國家

所有玩過game 見到duny都會諗依個問題

睇到一半先明原來d時間跳嚟跳去

地理位置靠witcher 2會好d, 2既故事線算係3隻game最深入咁講北方4大國，南方nilfgarrd等等既關係
witcher 3 會係多埋skellige 群島

完全agger
搵第一集條女演Triss仲似

女神幻滅

最靚最迷人喺佢

triss好趕客
點捱

獅后個女